推上國際，然後呢？

我吔要求各國推出針對香港人權法案！！

昨日義士被謀殺引起各國關注，特別係日本，#実弾発射 係Twitter討論度上到前十
呢個時候，當然要趁大眾關注，請他們向自己政府施壓，推出各國版本的人權法案！
推好重要，但更重要的係轉化做行動！
諗下popo咁鐘意放假去日本，以後就無得去
一齊上Twitter 做文宣啊

P牌都想推到比周庭bb睇到

自推

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

幫你推

推

日本出手一定勁過美國
係人都知香港人最愛日本
只要日本禁止香港差佬進入日本 就已經令到班野叫苦連天